{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021626",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 등대 게스트하우스"
    },
    "text": "木浦駅から本当に近い距離に位置する灯台は、休息を望む旅行者のためのゲストハウスです。 洗面用具(シャンプー、ボディソープ)とヘアドライヤー、ヘアアイロン、洗濯機などの便益施設が完備されています。 ドミトリーではなく、プライベートなカプセル型個室をご用意しており、リラックスできます。 廊下や共用スペースにはADTキャップスが設置されており、女性旅行者の方も安心してご利用いただけます。 利用案内を事前に確認し、利用規則を遵守しなければなりません。 基準人数を超える場合は追加料金が発生し、毀損や紛失に対する責任も本人にあります。 宿泊中は夜間は静かにし、過度な飲酒や騒ぎを控えるべきです。 ペットは同伴できませんし、個人用品の保管はご自身で責任を負わなければなりません。 客室内では調理、飲食、喫煙が禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されず、靴は下駄箱に保管する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "灯台の位置はどこですか？",
            "answer": "灯台は木浦駅からとても近い場所にあります。"
        },
        {
            "question": "ゲストハウスにはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "ゲストハウスには洗面用具(シャンプー、ボディソープ)、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、洗濯機などの便益施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "個室のタイプはどのようなものですか？",
            "answer": "個室はカプセル型で、プライベートな空間でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "女性旅行者の方も安心して利用できますか？",
            "answer": "はい、廊下や共用スペースにはADTキャップスが設置されており、女性旅行者の方も安心してご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "利用案内や利用規則はありますか？",
            "answer": "はい、利用案内を事前に確認し、利用規則を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数が基準を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "人数が基準を超える場合は追加料金が発生し、毀損や紛失に対する責任も本人にあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊中のマナーはありますか？",
            "answer": "宿泊中は夜間は静かにし、過度な飲酒や騒ぎを控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "個人用品の保管はご自身で責任を負ってお願いします。"
        },
        {
            "question": "客室内での制約はありますか？",
            "answer": "客室内では調理、飲食、喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどうすればいいですか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 455
    }
}